點解肥娃靚過佢個妹咁多

弓起發財，新年快樂

繼續吹 又係打手？

中非打手

圖都冇學人開post? 係咪要開年

佢個妹都冇化妝

其實家姐都唔係幾靚 普通樣

真係鍾意佢就唔好成日開post講